「公投」十。一行動

開花
一區

請大家投票前諗下呢三個月兩種形式既成效

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推十八次 1/18

2/18

3/18

4/18

5/18

6/18

7/18

8/18

9/18

10/18

11/18

12/18

13/18

14/18

15/18

16/18

17/18

18/18

8 5七區開花拉得最多人
我講左d咩 自己諗

開花

如果集中去中聯辦 用習大大張相 再上香有無得諗